AMAT 入黎研究一下

"During the California gold rush, many miners went bankrupt. However many merchants who were selling picks and shovels became rich."

各位師兄點睇呢個分析，AMAT 就好似啲半導體工具股